[急問] 一間畢業禮，剪咩髪型好 求相！

依加就黎到我剪 但唔知剪咩頭

剪開平時連登仔最愛嘅油頭

一間

想講因間 一陣間啫

碎髮唔該。

入去同佢講依句就得